分化撚咁早又出動啦，入黎睇下分化撚今日最新主題

兩張一模一樣既CAP圖
同時間出POST
係咪當人ON9？
分化撚今日最新主題
樣衰，地中海唔再敢上街